巴打點睇同曖昧對象剖白過去有被性侵嘅經歷

如題
本身曖昧咗就嚟兩個月，呢排香港又搞成咁，
我地朝早返實習，夜晚去夢遊，聚少離多，
心情低落，覺得兒女私情應該放埋一邊，
結果冇機會岀街，近排呢件事令我好冇安全感嗌交，
我因為過往經歷所以好自卑，我決定剖白
然後佢乜都冇講，淨係話face to face傾
然後...就冇然後...
仲有冇得挽救？
宜家好似連身邊最support自己嘅人都冇埋，好崩潰
仲要係人生第一次同人講自己嘅經歷就係咁嘅結果，
好L傷心同失望
當然唔排除仲有其他可能性佢唔覆我，因為佢平時好少用電話

真係鍾意就會心痛錫你多啲

睇佢之後嘅反應咪知係咪真心

做雞就雞啦扮咩性侵

如果係你而你係真心，你會有咩反應？

件事已經對你好大傷害但你都主動講返出嚟唔想瞞佢，欣賞你份勇氣

心痛
陪你走出陰影
係你需要既時候係你身邊無條件支持你

我會開解你 陪住你去報警
希望可以令到你真係釋懷呢件事
唔需要自卑 因為唔係你錯!!!!!!

唔知你兩個幾歲啦 可能未識諗 唔知點處理

有咩事呢到好多巴絲打有心 做樹loan

但係佢已經差唔多半個月冇覆過我，我想知一般男仔聽到其實諗緊啲乜

真係要覆嘅，點會半個月唔覆你死心啦
代入男仔嘅角色，我諗會介意都好正常，每個男仔都唔會想自己另一半畀其他男性掂過，何況係性侵

我唔知係咪因為佢係基督徒，所以好介意呢啲
但其實我仲係處，只不過可能我講嗰陣太亂講得唔清楚(?)

宜家最重要係點講返野先，都成半個月都冇覆我啦

同埋冇可能報警，因為嗰個係中同嚟，仲要到最近發現係我相熟frd嘅男朋友，所以結果好崩潰咁同咗佢講我嘅經歷，點知佢覆完face to face講就冇再覆過我

想知作為一個男仔，呢段時間佢究竟考慮緊/諗緊啲乜？

但佢冇block我，又有睇我啲message，雖然我認我有少少洗咗佢版，已經好克制㗎啦

仲要遲啲開學仲要見，同一個系真係好細，好擔心

已讀都係一種回應死心啦
同埋佢咁介意你嘅過去，就算畀你哋一齊到，最後都會因為過去依件事而分開

我寧願佢block咗我，但佢又冇，好辛苦

真心嗰句，我又唔係恨拍拖，但每次拍拖都冇講呢件事俾另一半聽真係好大罪疚感好辛苦，我以為今次講完會釋懷，以後一齊咗同佢都可以大步欖過，我唔會再逃避自己嘅問題，我冇諗過佢會咁嘅反應

講真如果唔係我覺得佢夠成熟可以handle到我嘅經歷我先放心講，到最後唉

可能只係太突然唔知比咩反應你姐，樓主你嘅勇氣值得讚賞，加油

反而會覺得好心痛好想俾更好嘅你
ex之前個d係為左屌先一齊 結果我覺得好心痛 所以同自己講一定要俾最好嘅佢 等佢感受被愛

不過真心真意一齊左兩年被帽 已除 假若有人為你心痛請好好珍惜 因為佢真係會好愛你

如果我係愛個個女仔我會好心痛，好想令佢走岀痛傷

我都會想face to face傾，但係咁大件事我會即刻約你出嚟

慢慢聽你講，同你講唔係你嘅錯，唔好怪自己，最後會問你可唔可以俾個機會我以後喺你身邊保護你

岩

如果係真心嘅最基本都比個hug你啦
絲打睇清楚佢係咩人 唔好再將個心放係唔值得嘅人身上

希望你可以走出暗影 支持你
有乜野唔開心講出黎大家會幫你

講得好岩

但係如果受害人未準備好去報警的話，千祈唔好迫對方。受害人要開口講出黎係需要好大既勇氣，你唔會想見到對方受第二次傷害。

點解要講，一定要人地接受你比人性侵過？一個動作傷害兩個人好蠢

如果真心鍾意 講完之後應該有一個深情擁抱

屌仆街死啦咩基督徒咁冇愛心

我睇你講 佢半個月冇覆你 你其實都知咩事
你信得過佢既 可以講
不過呢d野其實最好同同性講

我都希望只係咁，如果唔係開學就gg啦